呢隻超立體口罩work 唔work?

如題，買唔買得過?

得

推

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

自己唔識睇合唔合standard？

我見超立體都係得vfe， bfe pfe都冇其實係咪唔夠⋯